運輸兵裝備升級-魚仔板

見手足跑黎跑去運物資
用魚仔板慳下體力都好
勝在唔貴 細 易收藏
有無得諗呢

塊板做盾好過啦

推

等陣炒車就仆街
屌好撚多人喺度穿插 好難一條直線去㗎喎

手推車咪得